AKB48本家討論區#36 本家平成最後嘅節目

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到36,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔/Team SH/Team TP算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望萌夏今次無活動握手抽選成績合格以上
16.NGT單野調查成點 NGT其實係咪想摺
17.已經消失的10專
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,死開啲啦
19.明白最近好多事件同花生出現,大家消化時請小心車速,切勿跟車太貼

一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加
如有錯漏敬請見諒

3月26日 麻友友25歲生日快樂
祝你成為出色嘅演員同埋Twitter認真啲啦

爆po開新po唔係祝生日快樂

世界最完美嘅女人

估佢唔到

完美既奈奈,像她這樣完美

希望麻友可以做到一線女優 拍多啲劇 永遠G持まゆゆ

LM並祝麻友生日快樂！！

LM
寫文寫到唔記得咗推po
我錯
生日快樂啊我永遠嘅首推

麻友生日快樂

日在野黨推刺客 擬提名AKB前團員媽媽角逐參院

屌 之前睇bingo佢阿媽好鬼搞笑

搵唔返改圖__係雞係公廁張GIF TIM

船死忠留名

你又轉錯AC

開完Po唔記得轉😅

😂

原來會員平手友梨奈有分身ac嘅咩⁉️😱

呢度好似好多人但其實大部份都係影分身,AKB48本家自問自答討論區

你以為很多人在回覆你嗎？

留名

無分身

感覺到好多人都係轉id應我

全部都係同一個人

可能以上6個post都係世界仔黎

其實世界清先係skynet

松鼠？

麻友寶寶

我係譚仔......

係愛呀

有得睇無得食係差左未放埋燒肉上蛋糕到

聽過某啲飯認波可以認到mb, 我自問未勁到睇屁股都認到mb

麻友個蘿都幾好認.....

無認真望過佢個屁股

我以前得

記得以前高登有條友玩野用豆神對波陰鳩人

咁奈奈

話哂都係48g 第一股

有無圖

係幾正噃

變晒形

第二張

佢啲男同學點忍

睇完麻友個個,珠真係好似扁左啲喎

明明就係最正

睇完正野，總要搵啲野中和吓。

睇完差既樣就話姐,點解睇好野要咁做

太正會返唔到轉頭

你鐘意咪得

一生都愛渡邊麻友

矢作妹廣告

個鼻細小小已經係一等一靚女

其實就算個鼻唔細啲 而家嘅樣好幾好睇

我覺得呢張超好睇
鼻大又挺影側面好好睇

又泡狗心

須田巴是咪有下尾?

你遲左了

我應該有

似成龍既女朋友, 不了

其實個個都有

我個名竟然鐘意食井村屋紅豆雪條
呢條雪條硬到阿媽都唔認得

硬先正wo
咬斷啪啪聲

隔左2個月麻友ig終於更新

見到佢更新個刻應該難中過六合彩

一定係真愛 之前又送炸雞

今日牙奈遠征博多拉麵

送野食俾佢真係唔洗考慮
Yuiyui同佢影個2張先好笑

踩場？

aks繼續死撐啦

暗瘡

證明你唔係推

合作公演

你本寫真出未牙

點睇得出

執未仲唔肯斷尾

睇id已經睇得出淨係推珠 好似係

原來你都唔係😕

係有見過佢成日指自己個鼻

以producer身份開始考慮
呢句真係好有魄力

愛佢就要連膿都幫佢吸出黎！！

呢度D人大撚把啦

奈奈係755講生日快樂
比我地笑佢細膽到只可以係755講
而且好似到而家都仲未問到麻友攞line

咁有冇手足放下尾美羽？

是咪有人送生死

男神都有做毒撚既一日

已經成年幾2年都仲未攞到？
之前聖醬都攞左，yuiyui咪叫佢直接同麻友講想攞line

應該係未
攞咗肯定會post出嚟話比全世界聽佢終於攞到啦

還nds碟要9年
唔知攞line要幾多年呢
到時仲有無line

怕羞姐

估唔到溝死女嘅奈奈都有怕羞嘅一日

唔同
一個係麻友比番人
一個係人哋問麻友嗎

你間格仔舖係邊

咁可能佢想挑戰下麻友選手嘅紀錄呢

可能係麻友已讀不回都唔定

都係放12樓啫

好耐未去過,個邊咩價位

3劍俠

溫泉‼️啪啪啪‼️

好彩呢個月有你地陪我

兩張小栗有以都係我嘅公會抽到

有冇大師姐教路

奈奈咩環境?

陸上公演にて、#佐野遥 が卒業を発表致しました。
最終活動日は、追って発表となります。

最後まで、はるるんへの応援をよろしくお願い致します

#岡田美紅 本日卒業発表 詳細後日

我揾日昅吓

奈奈唔多貨 印象中好似淨係見過幾張長髮時期嘅
所以唔清楚

大家都走埋

呃人嘅

我就係睇左呢個

好似好多人炒左車咁

都係個句啦小心車速
尤其好似我呢啲讀書少嘅

不過昨天stu同ske各有一個mb畢業。
真係要好強嘅心臟先頂得住

我老婆天氣真係好完美

我己經頂唔住

咁我點算？

我地安慰你

係咪引退？

呢個依家係咪零job

好多job喎

MONSTER STRIKE

又話神推宮月力力力, 又話推優叔
但明明自己冇睇開AKB

設定呢定野

左邊靚好多🤔

細佬

Molamola, 又蛋又腸咁

佢一開波就話推櫻花

佢成日上地上波d綜藝節目 都比你話佢零job

唔知嘛，問吓

佢紅白選舉好似高過禾珠

右

矢作妹係日本有廣告拍，條夾胸片秒升左幾十萬人睇

邊條

想告石田千穂偷我野

偷你咩?

偷笑

遲啲就送層樓俾佢嫁啦

呢家連日文都唔打

人都未走已經咁,舖路都唔駛偏得咁明顯掛

諗起馬嘉伶去日本之後俾台仔屌佢唔打中文

可能已經唔識寫日文呢

要打中文洗鬼去日本

佢開心咪好

你都想佢做韓國巨星架係咪？

咩呀 佢咪走咗囉
已經去咗韓國好耐

原來走左啦咩

直接同我打中文咪得

如果以地上波節目 (常規位置，唔係通告) 黎講
比佢多既應該得指原同中井

佢畢左業加入左泡菜既經理人公司啦

係...可能連最後既再見都講唔到就咁消失係眼前

有新 mail

中井係咪NGT個個

岩岩睇左 私は今､ファンの皆さんが心配です。。。
さんは大丈夫かな?
My foot唔大丈夫囉但佢最後講咩ig唔知係咪有直播或者點呢

仲有邊個？其實家下仲有須田既

好快比人cut通告架喇

見到個標題嚇咗一下
好彩原來係講握手會再販
大佬我呢排心血少唔好嚇我得唔得

係咪因爲咁，ig先變返中日雙語
我同意，同我講野果陣用中文就得

又被人cut咁慘慘豬

菜

感謝john巨,讚嘆john巨,型到

呢度只有MK仔可以用個型字,我呢地渣渣黎嘅
by the way我仲有唔少其他成員其他團嘅成員嘅舊生寫派
有人有性趣都可以add我問下
零蚊出清,唔推嘅
全部都係~垃~~圾~~~!!!

須田有常規節目咩？佢係通告藝人黎咋

指原有
今夜くらべてみました（後藤＋德井，MC）
坂上&指原のつぶれない店（坂上忍、MC）
ピンポイント業界史（今田耕司、MC）
唔好計仲有4至5個節目既半常規嘉賓

中井有
青春高校3年C組（副MC）
白昼夢（今年3月完，之後轉為「今日から友達になれますか？」）

大家有
くりぃむクイズ ミラクル9（上田晋也、有田哲平）
緊急SOS！池の水ぜんぶ抜く大作戦（田村淳、田中直樹）

聽聞呢個po好多人都好憎船狗
我行先一步啦
俾哂STU d生寫我幫你燒哂佢

ミラクル9大家原來係常規上次睇我名見到以為一齊上通告 失敬失敬

好想見型棍john叔搵日交換生寫（垃圾）？

Ngt幾條女都幾好命,未出事就入事務所,出事有野撐

呢度個個都話自己毒撚又盛,有次約幾個出黎,又皮褸又噴香水又set哂頭又盛,點跟

早知唔約John巨咁早 可以見下你地

John巨真係好型

萬發

我咪真毒囉仲衰撚過班金鐘友好多

你係咪就係閘外交收個個

成班型棍相認

「ドデスカ！」唔常規?
上次鳩吹佢俾人CUT通告潛幾日又上黎搞笑呀

TWITTER / SHOWROOM / MAIL主要對象係日本人
IG因為日本呢邊唔普遍, 其他地方會多D人用

所以變成IG先會有雙語
其實佢TWITTER有個台飯專門翻譯
唔存在睇唔明佢UP乜呢個可能性

試過有條on9港飯係facebook page問佢篇野up乜
我幫佢譯做廣東話俾佢睇
佢覆我
" 下次可唔可以寫番中文 "
我理佢都費撚事

濕鳩名古屋電視台就唔好拎出黎講啦

不過ウルフィ幾得意

求婚未？

走啦垃圾

幾時講泡狗高朱最後握手呀
再販5月5,6仲有佢抽

呢鋪畢業啦，哈哈

八月

好呀,即場燒拍埋片OK?

走數你切

留名睇燒紙

個道理同啲大陸人落嚟係唔係都成日話「你們說普通話不行嗎？」無咩分別真係難聽過粗口

我唔信會燒呀

呢到憎船狗定味噌狗多d

有咩好憎

又切

Yes

返工成日對遊客
次次佢同我咁講我都唔會理佢

反而你唔咁講我都反而仲會理下你

感謝JOHN叔
返到去睇先知原來有好多張

係咪真飯黎架

page呢D係人都like得
係唔係推馬小姐就唔知喇

呢句最燥
" 下次可唔可以寫番中文 "

條友用蝗語同殘體字用到傻撚咗？

啲汗

支？

"SKB48"fans喜訊：優先場已經公開售票：
3月30日(星期六)
1)奥海城the sky 17:30
2) 荃灣西荃新天地 15:20
3) 屯門stagE 15:00
3月31日(星期日)
奥海城the sky 15:00
荃灣西荃新天地 17:30
屯門stagE 15:10

ticketing started
票房告急 唔睇都買張入下

即場買有冇野送?

應該都有 黎？

應該同FD睇

叫多d fd

完全封鎖真係好，唔駛理D垃圾~～

要返工，不了

因為套戲叫沒有珠理奈

無珠仲邊有人睇
好想睇禾珠係練習室屌到啲後輩無地自容

開頭好似吹奏佢wo

唔吹奏佢，你都懷疑自己係咪買錯飛啦

冇珠, 不了

廢撚到
以為有咀駁下

咁須田被人cut通告未

佢block哂你地？

熄機當贏左

邊到打緊交?

美久

wa diu

唔濕身仲有咩意義

完全封鎖完之後須田都唔會比人cut通告

btw有少量8仔同ske想派

有無轆轆剩

ske如果派既話,
不如派比有去睇套戲既人,先到先得

我唔知點解屋企有套ske一期既週年生寫
仲有d總選單
想派哂但冇人要

ske上果兩日唔得閒

比人要左

要選拔嗰張定坂道akb嗰張
唔會無 好似係

我全部都要. Jpg

我好似有新單同No way man既劇場版Yui Yui

你望下#1

新飯唔知邊個叫牙達喎
雅加達48就聽過

睇錯，Rin Rin先岩

要

夢莉拍電視劇,要上位了

奈奈粉紅色頭可遇不可求

係咪有咩誤會

奈奈真係好完美

港女同日系男友

矛

認真我理得佢燒烤定燒比人，係要嘅add我唔該

唔睇世一邊會黎多次

比個飯甩底，多左張禮拜六我朱嘅電影飛

係

你同JOHN巨交完就到我,我係女廁門口個個

又型棍子相認

見過我既人就唔會咁諗

冇留意附近有咩人[sosad睇唔到你

型過我好多

中坑表示每次見到各位都好自悲

毒撚又圍爐

話說NMB果套之前香港有冇上?

唔覺有

內山命

彩姐黎香港做宣傳果次?

淨係電影節播算唔算上？

]

vol2又正常番

全線打回原形

完美奈奈都變番做奈奈

內山命都好元老級下

我是影子

喂喂跟，企開啲喇，！

又唔係珠,開你咩事

二傻

點解我家天氣可以咁完美

家族遺傳好

走剩佢了

14期都得番奈奈了

諗起1月上劇場買嘅呢張生寫
明明係斷期數嘅團體相 結果變咗個人相

你地要左我要曬右

我12月個陣都有買大細都買
個pose好歡樂 但成個感覺好悲傷
三期生

咁一期生都係

好傷感

踏入4月仲有一個月就飛得

飛夠未

難聽過粗口

今年未飛過既人俾個岩岩飛完既人問飛夠未真係好諷刺

往時呢個時候應該係度講緊總選單同研究緊邊度攪咁上下,今年因為所以無左依家覺得好空虛

咁慘情
依家先16期咋喎

重點係無17期有出無入

發現高朱好照顧呀萌夏妹

今日係咪無人會洗版

咁我覺得本家百幾人又真係有啲多既
培養多陣先收都無壞

掛

指原都好似同佢幾親蜜

SKE一日走一個

今日咩日子？

Prr生日

不了

又反我地本家...

一啲職業精神都無既西女人

請尊重，謝謝！

仲要食咁多資源

衰極都有人磅水比人鹽
點都好過d死肥妹啦

世界大戰開始

無咩可以世界大戰
客觀事實黎

鹽衰啲定私聯衰啲

AKB48墜落死肥妹功勞最大
PRR真係彈開啦

死肥妹

鹽人同私聯我咪唔衰

高朱10個post有差唔多一半都係講萌夏

駁唔到

香港有無得買??

信和應該有,但貴啲可能亞馬遜寄埋黎仲平

7仔有店特...

未用過亞馬遜有無教學

亞馬遜依家好似有中文介面教埋你點做

豬改不了__ __

佢有咁大影響力咩

好想吊

agger佢好早收左皮啦 講到佢好重要咁

有
信和
不過幾貴

個pat同大脾都夠玩兩日

死肥豬食既資源打散佢夠紅多至少2個次世代啦屌你
又馬路又TV主角
屌你老母死肥豬

咁多個卒最撚憎呢個賤豬
下海拍AV都驚無人睇

之前YOUTUBE有段片係拍解剖死百磅肥豬屍體既片,我即刻諗起

佢起圍果時正正係新舊交替黃金期
點會唔重要呀
力捧次世代之一呀,仲勁過PRR

好想摸佢patpat

但馬路同真子唔係做大配咩,主角係鹽女人喎, tv係水手服喪屍？

有英文version嫁

醬女人又c又電視又必定前排位,好似佢多啲咁,個陣唔係吹緊咩黃金九期咩

ok唔該晒wendy 比賽相當精彩 我地聽聽廣告客戶既說話先

所以咪話根本捧錯人囉
唔計TV計選拔同埋CW曲做左幾次C啦
然後總選舉都係得60幾

水手服俾佢做主角又真係幾大資源
你睇下企佢側邊係川榮同高朱

計曝光唔計其它就唔算唔係超越至少都叮噹馬頭啦
甚至覺得宜家既矢作都比唔上當年推肥豬咁推法

因為依家比個陣更窮無其他野可以拎出黎姐不過都要加埋萌夏條件好又肯搏,好似好多巴打都死係佢手上

最搞笑既係川榮既戲仲好過主角
肥豬D演技幾生硬下

不嬲好戲果啲都唔係主角總選好又唔代表實紅
拿 唔係講做左十幾廿次主角同總選攞第一果個

都係果句及早回頭推下D2咪唔使搞成宜家咁囉
AKB搞成咁肥田真係好撚大功勞架

姐係又收埋皮？仲有咩剩？

冇

大爆炸

呢個好似係最後

執撚晒佢！

邪骨呢條死忠

等睇下星期一有冇新消息

除咗抵死唔知講乜

仲未收皮

休館還休館,收皮還收皮,依家係未執未解散

而家都七孔流血啦

好似d人話高朱覺得萌夏妹有高朱岩岩出道影子
所以想好好照顧佢

轉世高朱

大部分客戶都hold起哂啲contract啦

七孔流血還七孔流血
死還死
兩樣野嚟㗎

想做好人過啲fans俾萌夏吓嘛

依然佢就無憾轉戰泡狗,真係好有愛心同遠見

高朱初出道唔係出名死魚眼咩

設定呢味野

橫總號

所以話機遇呢家野幾時嚟你唔會知

太陽能電筒

雖然我唔識日文
但我用埋translate都係唔明點解要咁做

我都唔識日文,睇圖就係一部睇路一部睇方向

但部機地圖咪有個方向箭咀

一部上到網方向壞 一部方向啱上唔到網

GOOGLE個方向箭咀成日都錯
之前去箱根信個箭咀
搞到半個鐘都搵唔到間酒店

NGT係4月份邊一日有公演睇?

沒有...

沒有...

沒有...

執咗...

咁似係gps定位問題

開始覺得會掛住佢

高朱有份mc個節目真係萌夏接

NGT:好野！可以放假啦

咁換新電話嘅意義係咩

換返張卡去新電話咪得
或者set Wi-Fi

我都兩部機,一部打機個陣繼續上網用

[img]

呢個節目個mc位都幾私相授受feel
由tkmn一個>tkmn+高朱>橫山+高朱>而家橫山+萌夏

個妝

泡菜既野

欽點

過左今晚12:00,銅鑼灣只有一個浩南

雙肥

一直覺得美音有陣黑社會味

佢似係睇Google map分唔到方向 所以加多隻指南針幫自己

唔係嘅佢都話左邊部機嘅方向有啲錯
但我唔明點解唔用右邊上網嚟導航姐

有wifi就會掂
無wifi就絕對唔會掂

邊個敢話姓向嘅有黑社會味

我代講
崩你老母

夠膽講我條女 係咪未死過

我地出總選單個期俾469食左應該要多謝邊個

多謝sony幫手收akb皮

多謝ngt48/wic

佢份人幾低B, 唔駛咁緊張

平時都係俾人研究個類

假設冇針轉卡俾新機
舊機分wifi俾新機咪得

都搵夠啦, 俾其他人賺下

呢個時間有野笑下都好嘅

明我點解以前成日教佢野佢又肯聽未

可能遲d bingo又講下笑下佢 現在好似好興係sns入面搵料講

唔知日本有沒引入過國產007

akiba 一向我大晒

同老婆落六本木行街街

當年高橋南可以由秋葉原打到東蛋
我肥音一樣得

AKB收得皮未？肯俾返d資源STU未？

日頭就去過呢頭

諗起矢作妹
就覺得今年無得睇佢總選戰鬥力有啲可惜tim

向氏話聽日秋葉原就係我做揸fit人

龍九

真子畢業之後就執

可見真子威力甚強！

黑gal

邊位

肥西？
曬黑諗住掩飾邊到？

好似參加健美比賽？

綜藝檔競爭都好大,唔努力上唔到位

頭先白間ig live 好似有人問佢有冇諗畢業
佢唔敢答

幾時練蘿友

唔擅長一個人咁講野 所以唯有做下膠野冇咁老鑑

佢有練

近排少睇佢
原來有架

個樣已經好屈

身材

唔識野 呢度夜晚先正

大約兩年前左右

仆街
睇唔出

仲以為係蘿友大

this bigger

欣賞呢種女人

對上果次見佢已經係IWA
一年冇見變成咁

有啲恐怖喎

仲有8分鐘向總正式登位

玩到咁衣衫不整

仲有半粒鐘就講新年號了

為我2019年終於都開爐打開序幕

原來記錯時間已經講左又一個時代既終結

又贏

可唔可以幫我問下黎緊六合彩開咩號碼

れいわ有IWA
焼肉舖發發了

未食過iwa, 有無人可以陪我去食

同你去食燒肉囉

唔記得問溫泉有無得轆蛋同漫畫成日見既按摩機玩

以後無得叫橫總yuihan

原來映像倉庫個98係會中佢應該知我想cut想保命

按摩機好似有

中夠未

原來樂樂都讀u

一路以為佢高中

咪就係高中考到u囉

2000年出世原來都讀u了

時間過得真係快

同我名係校友 讀英文學勁到

應該會俾唔同學社爭住收，話哂都idol

真係美好人生

原來同我都係校友黎
不過我係香港分部

同陳雲同校？

失禮失禮

我都係前校友

AKB肯承認STU未？

食屎啦你.jpg

幾時有唔認佢

有呀！一定要承認STU帶緊頭！

奈奈帶頭算唔算

連薮下楓都休養

Mary

Ske真係一日一個

唔算

叫返佢家姐出黎頂住先啦

呢個團黎既咩？

唔係團咁係咩

燈撚到

同家姐一樣玩多陣就卒

松井珠理奈 and friend

或者 松井珠理奈 with ske48

你就燈

唔得

Mary 呢排有冇飛

佢話全勤喎

屌你雄仔 假膠少陣洗唔洗死呀？

Mary全勤都休業molamola

friend?有咩？

洗腳果班

好快有第二個

比瑪莉燈死

雄仔假膠少陣已經唔係雄仔

睇到雄仔人都精神咗

心痛我老死

唉

唉休息係行更遠既路姐 好快返出黎家啦

睇左做 好快出家

岩岩睇完hkt新mv
發現一幕指原著住波鞋跳舞
會唔會咁都出街

指原都就走唔著鞋跳都仲得啦

佢大粒嘛是但啦

PRR跳心電都出到街啦

可能有梗係入面呢

染得咁密D頭髮幾傷

牙奈既興趣就係染頭

我想吊Stephy，又想吊mk弓，咁點算好？

俾我吊先

吊返你隻舞雞啦

一疊469
一疊48g
有無人岩

48g入面有啲咩

無8仔
無我d老婆
無美久彩希其它都有

係咪姐係成班明日之星既伴舞

下龍野指原點會係伴舞
係主角
包你有驚喜

向總開SR邊個夠膽唔睇

我

把撚，佢登基AKB就出事

駁5刀 雄仔好波

當佢死兆星

帽子戲法！

又屈姓向既未登都已經出事啦

完全係俾完訂之後睇住佢俾人搞到支離破碎都仲要生命值硬接嘅情況
皇朝中衰

好明顯係真子一走akb就出事

真子=AKB最後一塊拼圖

話時話,4月都黎左,今年既新公式照去左邊又俾ngt食左牙

無錢啦睇住舊年個啲先啦
再唔係下個月出咪可以叫埋迎接新年號

今次咁慢既

明後兩天奈奈無mail, 世界未日啦

56單係咪都比NGT食左？
定無錢錄啦
今年同分部睇齊一年一單？

以往出完春單一星期已經預告緊總選單

可能仲未拆掂壇野

發現本家最近好似好多人去左/準備演話劇,係咪準備轉型做話劇團

上唔到位咪做畫劇
46都係咁

好似上左位但又好似無野做咁點計先

果排冇job咪當玩下
48好似冇話劇包到大半套既角色

正喎，啱我

上年SKE果套算唔算

但你飛唔到日本睇,除非買碟

刀使冇睇舞台劇出左幾多個角色
應該一半都唔夠

永續akb49

藍本既12期

冇睇過套漫畫

熱血過火影

居然無睇過

最尾係點 好耐之前睇過啲

最正係SKE篇

套0048 d歌就有聽過

劇透死全家 不了

完左ske之後啲篇幅少好多,後尾仲離題到呢

老師個PART有共鳴

火影五人眾之後開始暴走亂黎

如果睇舞台劇有機喎～

舞台易中live好多啦

等柏木

我都係,好有共嗚

NMB呢

笑死咩

9up真係唔洗本

想攞哂成個月報紙頭版都唔係咁嫁記者會都開唔切啦

有冇人識右邊係邊個

NGT食撚屎

好多mb心入面應該真係咁諗
我呢啲毒撚遲啲都係唔好去握手了

支持‼️

我俾馬嘉伶握到隻手濕哂就試過

喂喂喂喂喂,吹水真係唔駛本喎

藪下楓係咪被變態佬搞所以避風頭？

岡田奈勾畢業！好！

我一生只愛

雄仔你唔可以因為真子輸左俾牙奈就攻擊佢喎

真子邊有輸過俾隻奈勾？

小粟有以勁勁！

無無無無無,從來都係啲人FF

E神都話你覺得古巨基係我敵人嗎

冇就唔準提，收聲！

你終於講返句人話！好！放過你隻舞一日咁多！

你同佢有gay絆嘛
點同

無打過交
即係無輸過

唔好唔記得三銃士既central一直都係真子！

所以一直都贏緊

真子會戰勝歸來

冇個識

我識高達

《不塩的 Paru》
ぱるる島崎遥香在「有吉大反省會」中談到當年在 AKB48 中的塩對應定位是想受男粉絲歡迎。在媒體上說對男人沒興趣其實是假的，自己很想受男性歡迎，想被不同類型的男人表白。

睇完好孩子,想講屌佢老母

姣婆

Back number正
Btw 迷路

想受型男粉絲歡迎

對醜男人沒興趣是真的

聽左成晚啲歌好難聽晒左我73蚊

施主節哀順變
去聽下彩姐仲好有啲保證

做佢D飯幾下慘
佢仲在生果陣次次去握手會都係見佢射波

有幾盲撐先會走去買佢隻碟

飯佢嘅根本就鍾意塩

根本係m底

難為我個FD
耐唔耐先飛過去日本握佢
去兩次射兩次, 最後棄推

死八婆還我血汁錢

表面說八婆
身體和荷包還是很誠實

草原的奇蹟咪好地地
決定綠草地上的奇蹟呢個名條友D中文水平好低下

都係果句, 冇牙迪唔買

牙迪幾時回歸

佢駛撚訓練

但返去tvb個大染缸又好似好無謂咁.....

無咁快啦話時話之前話有2個香港人,一個牙迪另一個係？

啲花幾靚

個兩束曱甴鬚真係mk妹特徵

綠草地成個感覺cheap左成倍
係咪同sh撞歌名？但兩隊應該唔會一齊出同一首嫁

華人成日覺得果d所謂醒目仔跳出跳入扭黎扭去既所謂智慧好似好岩咁，所以華人界別一世都唔駛旨意有呢d做得起既巨型班

綠茵的奇蹟會唔會好啲

唔夠智慧去理解忠誠同埋堅持，就會以為果d只係愚忠同固執
又或者可以咁講，人地叻既就堅持到同埋守到自己既價值，自以為有小聰明既人就只會表現出固執同冇良好效果，所以最終就要變來變去，變完幾次又係冇料到

隻驚係咪月尾摺?

還我牙迪

沒有牙奈MAIL的第二天,世界最黑暗既第二日

你今日開咗房未？

唔啦,隻驚最大問題係節奏好慢同行路既位置太隨機

唔拎箱直接打怪咪唔驚隨機
利申：有招高機率擲 6 嘅技

但個陣打素材成日要撞箱撞到俾死神斬死

呢個鹽女人到底有邊個設定係真格

大家對佢認識太少

西女人

未出果陣成日宣傳
估唔到個壽命仲短過舊音GAME

西女人係NGT,呢個係鹽女人

其實舊音驚唔計好多歌都無舞步得揮手算既話都幾好玩

而家果隻好玩好多

玩音驚都係剩係EASY係過到

咁萬一一個抽唔中咪大鑊最緊要依家中左

但係三個acc都抽兩張都抽中
邊條友話抽唔中㗎

其實係未真係沒落啦無咩人會再睇con

走得快好世界

可能你真係咁好彩呢

驚D咩
可以走數架喎

我2個ac 三年來都未中過任何大細con同劇場

即刻出CUT卡大絕

我三個都係一般acc鳩開都中曬
買六合彩又唔見我咁好運

睇哂佢啦屌
一生人一次

瞓咗無睇
想知ngt炒咗馬可可未

同一時間有三個位

但佢有3隻飛姐,眼咪又係咁多隻,計埋後面都仲有一張突左喎

我仲以為三場

仲有廿零日比你練影分身

聽講移藉咗西女人過本家做一姐

正路就一定係俾哂三個錢
然後拎飛揀最好果個位

呢度有本秘笈,你可以學下

殺人網球

可能三個都係西位

唔抽就唔知既

同我老死一晚射撚左5萬羊比薮下楓

黎緊休息你就可以回氣了

Mary 兄跑開馬拉松的

好心減下肥先影啦, 好肉酸

還好啦

係牙楓既兩倍同紗莉既三倍

who?

點解可以中得咁勁

肯肯定係平時扶牙婆過馬路又讓啲關愛座出去俾牙伯坐啦

肥仲要低炒

呢啲交比我擔上山

你個衰婆又飲台式野
飲咁多遲早飲死你

飲食方面
全世界既女都無分別

可能入面有啲成份會令人上癮

個樣成份叫做打卡

之前睇twitter見到好多柱王抽唔到
點知而家見到放飛放到好似炒燶飛咁

串夠未講真個年見第八幫佢出寫真集 但實際真係有幾多飯 由其寫真集呢d路人飯都幾緊要
利伸有去event都盡力買左好幾本

有肉地先正唔識吃

西野未姫表示超討厭握手會 自嘲粉絲只剩10人「名字全記得」

AKBINGO開始就已經用力過度 反應好誇好假

名字全記得又幾sweet

雪山

真

2019年4月6日（土）7日（日）、西日本総合展示場にて開催されます、
「ジワるDAYS」劇場盤発売記念大握手会におきまして、
AKB48 高橋朱里が体調不良の為、
4月6日（土）7日（日）の握手会を不参加とさせて頂きます

有冇清聽日去

聽日又要潛一日水

月尾先去

月尾都唔去

你潛水專心握手

你都係啦
咪撚上水啦

今日唔喺福岡無得握横野小美麗
聽日喺福岡都係無得握横野小美麗

但你都係飛左握手
只係唔握佢

石田千穂我愛你

潛水未呀

有冇清係西日本會場
我等緊moeka

すち

沉淪既開始

見到兩個廣東話絲打

佢咁廢中撚硬

到而家都無上水
應該落左海底

屌 myao 好似好正
點解今日冇得推し増し

奈奈好man

石田千穂 我養你丫

奈奈又剪短左頭髮,依家應該可以稱呼做超級完美奈奈3

遲左一年, 有心唔怕遲

遲到好過無到

あるある

覺得佢好霸氣

講起完美點可以唔講呢個女人

話時話,我覺得個髮型有啲似麻里子

巴打又飛

呢個pose好熟

コバソロさんのアルバム「これくしょん2」に収録されている、ベイビー・アイラブユー のカバー動画が公開されました！本当に素敵なMVで感動です😭ぜひご覧ください☻！

呢條女其實仲有做日文野嘅...
只不過隻碟出咗兩個月先有youtube片

屌

日本野只係副業

POST日本野以為比人HACK左

雖然呢度好似無人推十夢,但佢氣象預報士考試合左格

麻里子，睇得自己咁高

自從真子俾奈奈超越左後,連個髮型過似人地都唔得

邊有超越到？你都膠up

真子已經到左極限,係時候輪到由美子發揮了

真子出外打大佬，由美子稱霸全世界偶像界再出外打大佬

打出面邊個大佬？係咪泡狗隊xzone?

唔好搵d垃圾文化黎侮辱由美子

問緊真子喎

咁樣離佢要畢業既日子應該唔遠啦

真子會係全亞洲最大最高水平既舞台作戰，邊得閒理d二三線泡菜

又做idol又考到個咁難既試好勁

武藤集團好行夾唔送，唔好阻住晒d位

亞洲唔計日本同泡狗,最大平台係咪姐係__國牙

蝗蟲既地方係俾蟲用，唔係人類用

仲有小轆牙

咁全亞洲最大最高水平既舞台姐係邊度？

香港

九展開con

唔知幾點影既

如果真子香港開con就點都去下啊

受付終了

緊係日本

根本就要去睇

唔知啦

總之貨咗金買佢首歌

去吊佢都抵

邪惡軸心愈來愈妖

嗚呀！Stephy！

剩係我吊！

好
你去吊

其實幾好

一個akb養百樣人
雖然牙夢唔駛人養

夢想既踏腳石

話時話呢個髮型顯得奈奈個頭圓圓地,好QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

短髮MK不了

同向總鬥圓

好邪惡

仲有得單獨見報
靠實力見報

近期喜訊

又搞到啲線歪曬

歪得好好睇

美好的從前

有料

wic 以來
定008以來第一件喜訊

億萬資金捧極唔紅，算鳩數啦

AKB界梁振英

埼玉組

已經數唔出有幾耐了

我愛你

覺唔覺夢莉好似新垣結衣轉生咁

前田敦子生仔唔算？

原來隻貓舉中指

同粉有近距離活動既都無NGT份

唔覺....得罪講句 結衣正咁多 點比

轉生梗係有啲唔同,除左後生啲外,更重要係應該未那個了喲

講咁多咪又係未摺

夢莉應該係負責幫人那個了個個

ngt 同fans平時係零距離活動
唔洗呢啲

零距離

點都有0.01既距離既

變成你既形狀未

日本組合AKB48的台灣姊妹團AKB48 Team TP（前名：TPE48）已經出道，全新單曲《綠草地上的奇蹟》會在本月上架，隊中成員近日都玩網上直播，與粉絲互動望拉近距離。

AKB48 Team TP的19歲成員邱品涵日前結束香港行程返回台灣，她曾在直播中炮製餅乾，因過程混亂，被粉絲封上「炸廚房」稱號，意思指她是個在廚房的危險人物。劉曉晴有次直播，發現隔籬屋電視聲浪開得異常大聲，直播時鄰居家中傳來聲音，後來當直播到一半，突然聽到不明「激情女高音」，搞到邱品涵突然面紅且心跳加速，結果直播惟有草草結束。

台灣果然厲害

所以咪話

所以話

信我 你去驗下眼好

同埋我結衣未死

《AKB 畢業之恥》
文春事件後，這人自從在 AKB 畢業後，多次在媒體說 AKB 的事，否定昔日的自己，不感恩獲得資源，不自愛的被文春跟拍，現在不停使用同一個ネタ說討厭握手會、粉絲來就敷衍他們、說當年嫉妒其他成員、現在就連指原須田等前輩成員也拿批判來抽人氣，說畢業後和男友的生活怎樣瘋狂⋯依靠這種沒頭沒腦沒未來目標的最低層次的炎上方法，絕對不會長久的。就當我上你當，給你刷一下負面人氣，繼續吧，觀眾看厭了最終也會消失的。👹👹👹

註：乃木坂46 高山一実是節目內其中一員😅😅😅

竟然第一次會認同好孩子
btw,快D同死肥妹一齊入去堆田區啦

由以前憎到佢依家,一路都覺得佢好假

咁好孩子個008呢 好有哲學所以好好？

若林果隻笑唔係普通既笑
係恥笑

期待下一次周年公演

中二當哲學

兩個都唔鐘意

好想買W3M∞月曆

心動不如行動
同埋file就嚟無貨

買 都買

一生只愛香港
一生最愛返工
一生都愛老闆

拎兩舊屎比做咩姐你

呢個仲衰 未走都破壞規矩不知所謂

因為008而家好孩子發瀾渣

佢好撚鐘意用008認真，貫徹始終黎美好件事
民建聯都貫徹始終架

佢幫008洗白真係不遺餘力

同埋有個重點係
佢開得個post攻擊一個前mb
係無理由唔俾人地留言攻擊/比較其他前mb架喎

又要懶中立咁攻擊miki
人地話佢個推就發老脾

如果話檸檬點點點應該會被屌死

檸檬已經過左去,依家係十夢既時代了

嘩 認唔到

其實上次有巴打po出來果時都諗緊係咪po錯圖

我都係咁諗

市岡愛弓點解成日係showroom都講咸野？佢係咪想我吊死佢？

打中文,泡狗文咁多圈圈邊個識睇

講左咩咸野？

引你班友私聯佢

Mnet <プロデュース48>出演者であり、日本のガールグループAKB48のメンバー千葉エリイが(韓)国内芸能に初挑戦する。

スポーツ傾向取材の結果、千葉エリーこれMnet新規プログラム<留学少女>に出演することにされ、9日のプログラム合宿に入った。

1stアルバム初週売上枚数

50,375 山本彩「Rainbow」16/10/26
21,798 有安杏果「ココロノオト」17/10/11
20,575 渡辺麻友「Best Regards!」17/12/20
19,863 板野友美「S×W×A×G」14/07/02
18,916 鈴木愛理「Do me a favor」18/06/06
*9,987 高橋みなみ「愛してもいいですか?」16/10/12
*9,095 Dream Ami「Re: Dream」17/10/04
*5,931 渡辺美優紀「17%」19/04/03

6000都唔係好差姐

五音不全黎講真係好勁

仲衰撚過香港D歌手

同彩姐比17%都無

話哂都冷凍咗兩年

佢好想我吊佢

果然三銃士個個都咁高質

搵返d舊相
仆你個街又有究極體長髮奈奈

真係有幾分似麻友喎

麻友邊有咁大波

活動再開の元ＮＭＢ渡辺美優紀「紅白に出たい」

元AKB48西野未姫、激変ボディで胸の谷間あらわに

佢地仲有無6k牙

個陣佢都未有波

幾靚喎個場

長髮啊長髮啊幾時先有返長髮既奈奈啊我好後悔走左寶啊
btw呢張相真子的確幾大頭

覺得日本用頭大頭細黎話人靚與否好奇怪

髮型問題姐

淨係識睇波

憑乜啊

唔知完美既水樹奈奈有無機會再上呢

呢個係廣島陸上公演個場

佢專輯首歌都幾難聽下 成首歌都autotune

我見佢個twitter影埋船同見人講話係個場仲以為係真添

大頭真子 大蛇丸奈奈 小麻友未姬嘛

成篇twiitter有邊句係講呢個係船上劇場

//来週の今日は #STU48号 出航日✨

2017.9.29の徳島から、多分100回以上した陸上公演。思い出だらけ☺️

「出航準備中！」の文字ももう見んのかなぁ
次陸上で会う時があれば「出航済み！」公演とかだったりして⚓笑

日本初の船上劇場アイドル
絶対遊びに来てね🍎

#stu48陸上公演
#出航まであと一週間//

STU已經全面攻陷AKB個場

唔識日文唯有看圖作文

個mv著到成隻雞咁

係澳門拍,朋友話有好多鉅記鏡頭

今日個樣咁素既

突然間覺得咁樣仲正

不嬲正

呢個樣我可以望成日

你愛人？

唔怪得D握手劵成日出唔到個字

得三千隻字用得

識對孖生兄弟
兩個咁岩握手劵最尾隻字都係出問號
成撚日交換劵用攞正牌開分身

考大學都可以交換考

みなさ〜ん💨💨💨❤

20時45分から！
SHOWROOMをします！

私から重大発表があります😌
絶対みるみるしなきゃダメ！！

係咪寫真要來了

我最後都係要寫英文

仲未執2019希望ngt真正收皮

咩都好唔係畢業就得

唔解散都搞到人心散哂留嚟獻世
Btw陳列室成篇睇到以為自己唔識中文

仲有 教了山口的回家時間

教佢幾點先好返屋企

矢作妹個ig

白間美瑠 1st 写真集
6/19 水曜日発売予定

希望呢幾日咁上下會有event可以順手飛埋

買完之後黎緊幾個月身體都會好差........

好似3封面？

唔通要買三本.....

佢咪講左日期
大阪東京都有

写真集発売記念イベント
6.19(水) 東京
6.22(土) 大阪

講緊48g如果有活動就想順便飛埋

有無手渡會攻略

淨係想講一個字：買買買買買

咪佢俾本書你 你同佢講下野咁

去過三次
其中一個係48

另外兩個非48有其他福利

楓子就剩係渡書

點先買到卷

睇邊間啦
大阪9成都係要去間書局買
東京如果福家搞就有網上

福家駛唔駛做會員？

有一般同會員
會員D會費勁貴 我俾左兩期就CUT撚左

佢又真係日日都有keep住玩

cls

唔知幾時先有機會去劇場睇下佢表演

冇人理

準備做本家sexy一姐

係囉，唔知幾時呢？

佢白痴痴咁

「GO!GO! little SEABIRDS!!」公演 4/16〜24までの出演メンバー決定！
4/16〜24までの、「GO!GO! little SEABIRDS!!」公演の出演メンバーが決定いたしました！

あと６日で初日公演となります。

どうぞ、お楽しみに！

◯4月16日（火）
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・岡田奈々・甲斐心愛・門脇実優菜・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月17日（水）
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満里奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月20日（土） ＜昼公演＞
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月20日（土） ＜夜公演＞
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・谷口茉妃菜・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月21日（日） ＜昼公演＞
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月21日（日） ＜夜公演＞
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月22日（月）
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月23日（火）
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・谷口茉妃菜・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月24日（水） 三島遥香 生誕祭
石田みなみ・磯貝花音・今村美月・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・田中皓子・谷口茉妃菜・福田朱里・藤原あずさ・三島遥香・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

冇膠沖？被放棄？

我寧願睇Sanrio總選

白間有寫真event就特登飛 奈奈solo con就唔飛 睇黎又明白左d野🤔世事都看透左幾分

我係話有48event係個期左右就飛,單獨手渡活動無話過飛喎,係咪有咩誤會

原來個3個正評就係你地3個

我俾第4個

又屈me

特登呃正評

可以訂

直到奈奈下個solo con 前

矢作妹本野貴miru少少

有左白間就

好奇多唔多路人買呢本書

有波應該會吸引到啲外人買既,幾多就唔知了

希望破到一萬

如果破到1萬已經係近期最高銷量

話哂都成日有鹹圖益街坊，村外應該有啲人識掛

其實只要有3333個買哂3個封面就已經有9999本而且又有成2個月既宣傳期

參考返高朱，應該ok 既

高朱係69xx喎差3000

記錯,係89xx先岩

原來白間本野係澳洲影

然後夢莉本寫真已經唔聲唔聲賣到93XX

黃金海岸影
應該就係2月果次

Amazon 予約三位

成班咸濕仔

有好多女飯架

識好多女飯仲咸濕過我

NGT48『世界の人へ』発売記念 個別握手会 京都会場 開催中止に伴う返品のご案内
昨年、2018年9月30日（日）に台風の影響のため開催を中止させていただきました、「NGT48 4thシングル『世界の人へ』発売記念 個別握手会」関西会場：京都府 京都パルスプラザでの握手券は、以降に開催の握手会への振替対応というご案内をしておりましたが、このたび、現時点でお持ちの握手券につきましては、商品返品による返金のご対応をさせていただく運びとなりました。
大変ご不便をおかけしますことを深くお詫び申し上げます。
今後のイベント開催につきまして、該当の握手券の振替対応はありませんのでご注意ください。
何卒、ご理解のほど宜しくお願い申し上げます。

你有10秒

咦乜又嚟拿？
今年仲有冇吹雞全家總動員票投布甸狗呀

5月開始
呢啲唔洗吹都識做啦已經準備好哂啲電話平板電腦
布甸狗已經連續兩年屈居第二今年要王位奪還

48街

多咗邊條街

多左條hihi

NGT唔係諗住重組可以解決件事啊?

成個團根本就冇賣點，唔出醜聞都係靠營運硬推，垃圾團

白間呢d過氣成員就算吧啦

15個

好似債務重組咁整散左就見唔到當無事發生過
大家打和重新嚟過

本身就冇賣點，點重組都係一鳩樣

老婆要保重啊

可以私聯既偶像仲唔夠賣點？

心痛啊

我5月就要握佢了

老女人關節酸痛

n3同g係咪姐係會炒哂,得番一期同研究生繼續運作?

原來仲有推